【理財新哲學】失業率高+經濟唔好關班綜援撚咩事

點解港共話班綜援撚比其他人更受影響 所以要出3糧+加綜援金???

公務員訴求：公務員工作穩定 派錢比我可以刺激消費

關呀，物價低咗

其實都岩既
咁既經驗環境 有少少知識既人都會減少支出
係得班坐係度就有錢收既人唔會
收幾多 洗幾多